仲食渣哥，龍門既唔配叫做藍絲

批鬥良心經濟圈不如批鬥對家啦。
唔好咁撚蠢啦好嗎？
（唔當你係鬼）

新年任務！1.19大遊行！和你宵！